好多藍屍屌7政府唔封關檢疫，攪到出事

要煲大佢，屌7政府

hi wfh爽唔爽

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

睇cable早2 日係大圍巴士站訪問個路啱食完飯既地盤工人，

一開口就屌正苦既錯，又唔封關，又唔做到testing

職安真漢子

但係都係繼續藍

諗多左

你條五毛收皮啦

點解冇人推

佢哋只會覺得冇計 疫情嚴重左 大家都唔想

班智障只會話初選傳染

民不聊生，苦不堪言

醫護罷工救港=黑護
依家又屌正苦唔封關
結論：藍屍死全家